發射這座青春火箭

純粹用信念去充電

佢地走得太前其實而家睇返係唔錯

其實唔知點解當年啲人會笑佢地

當年嗰隊媽媽今天不必擔心我就真係柒到飛起

原來佢地有首comeback嘅歌，聽落其實係幾掂

雖然唔明你講咩，但大致上都明你講咩

鐵Hello掉了的經驗其餘便發現